2009 亞洲足協盃 半準決賽 第二回合 南華 對尼夫治

2009 亞洲足協盃 半準決賽 第二回合 南華 對尼夫治

而南華都仲係踢港甲

呢場波經典在下晝仲係黑雨唔知開唔開得成
點知6點前落返黃雨
氣溫三十幾度蒸發雨水
個場又熱又焗
睇得出對面烏豬完全唔適應呢種天氣

不過首回合作客輸4:5先奇
聽講仲要係因為西亞黑哨先輸

南華當年係fit
之後對科威特競技都有得打

可惜四強輸黑哨

但要諗下南華個作客入球本身係越位wor
如果輸0:2 次回合返香港大球場實唔會滿
輸1:2有得吊命兼塞爆大球場
已經賺左啦

卡里祖呢場真係勁到痴線

打倒尼夫治 啪啪啪啪啪

經典
2009又南華4強又東亞運金牌

個年真係以為香港足球有希望啦...

呢場同科威特個場都有入場睇
氣氛好好
香港足球唔係冇得搞
但要有呢類對抗外敵既gimmick啲人先肯去睇

有入場睇

其實呢啲外隊賽好簡單
落場雨先，30度
基本上贏梗
因為當香港人都覺得辛苦嘅時候，對面直頭呼吸困難

係咪幾分鐘1:0 個場

中東沙漠氣候 分分鐘香港落一場雨等於人地落一年

烏茲別克都唔知會唔會落雨嘅
果年對內政聯 其實都係開波前落狗屎
你熱無所謂，對手面對焗加熱就pk

有年分組賽 好似對印尼定馬代
我地坐場面都覺得好凍... 班球員仲唔雪條咩？

香港其實屈天氣有得諗...

可能同南美高原差唔多威力

西亞狗死全家

呢場我同fd講話要早兩日上足總買
佢話駛唔駛呀，去現場買咪得囉

亞洲軍有冇可能都坐爆

盃

鍾仔

2015兩和支那我都以為有
結果都吸唔到人睇港超

個啲人當港足condom預左啦